【最後通牒】侵侵係俄羅斯既叫雞片流出未？

又話侵侵俾老俄威脅既？條片流出未呀？
cnn出黎解釋下